英國商會游說政府「別放棄14億人市場」 主席為匯控高層

英國《泰晤士報》報道，一個親中的英國組織正在游說富時100指數的公司，希望這批藍籌公司向英國政府陳述與中國關係惡化的風險。

據報道引述英中貿易協會（CBBC）的文件指出，「脫歐後首要的策略，不應該是放棄一個擁有14億人的國家和市場。」

英中貿易協會的主席為匯控（0005）的公共事務主管Sherard Cowper-Coles，而董事會成員包括渣打集團（2888）、英國石油及葛蘭素史克的高層。報道指他們正積極接觸在中國有業務的英國大型上市企業去支持這個游說運動。

轉行賣鴉片咪得

香港人養大你
少少情誼都唔念
唔該搬上大陸
無香港人會可憐你地

亲，你的中国绿卡发货了

新鴉片市場一早就俾支共雄霸咗啦

制裁

奶共鬼

吸毒上癮

on9，14億人市場，從來都冇英國份

[國安法交中共法院] 港澳辦：傳媒負面報道顛覆中共；香港市場是中国的；金融/MPF需配合中国

印度13億又唔去 愛支病

食撚屎啦匯豐
屌你老母呀

我諗要共和黨班商家佬好好教育下英國
奶左幾十年，宜家有啲乜？

英國要14億人 但入面有9億人個月入2千既市場
定係5眼聯盟 日韓台 最近仲有新興世界工廠印度越南加盟既市場

得個吉

咁你放棄54億人市場囉

果14億入面仲有6億收入1000以下 >_0

呢個所謂14億嘅市場其實好簡單
你拎炮彈打到佢仆街
跟住叫佢資源係我嘅你同返我買咁你咪有市場囉
佢哋唔滿意咪死刑囉
畜生唔需要當佢人咁看待㗎

計漏左奶共仲有敘利亞、北韓、塞爾維亞、巴基斯坦、越南、委內瑞拉、柬埔寨、老撾、俄羅斯、伊朗既市場

個腦裝屎

唔緊要，你咪死返大陸做你嘅生意囉

仲發緊14億人市場中國夢

想真係要個市場……好似唔係要同中共合作播

仲發緊一人比一蚊你都有14億既夢呀？
香港人都唔信好耐

一黎大部份係窮撚
二黎賺咗都走唔到

你賺得幾多 要還架

仲經香港速遞去美國

英國佬都係廢國嚟

高過5千蚊得果7千萬人， 都唔知有咩好吹奏， 印度夠有10億人， 班奶共垃圾仲唔快d 去印度打飛機

香港再出發大聯盟發起「促消費 撐經濟」活動

果14億人市場你會分到幾多吖!大陸人咪又係揀中銀建行工銀自己品牌嘅銀行!

打爆支共先真正入到去個市場

14億有9億都係得2000蚊一個月喎

再係咁奶共 英國遲早亡國
雖然美國已經夾左英國上船

英國你死左四萬人

bj走唔出美國手指啦

根本西方世界就係內戰緊

但有9 億人活喺貧窮線底下

為生意放棄人性奶共商家佬死全家

學術界都大把賤人
咩千人計劃
仲有左膠學閥

越南近年都跟美國機
遠交近攻
南海唔係一個易解決嘅問題
無理由唔痴美國

同意
根本中共就係你對佢好佢就三分顏色上下紅
你就係要打巢佢騎住佢佢就先會死狗咁俾晒啲野你，佢地係信誰惡誰大誰正確

唔靠9億人含撚，支共撚有錢咩
要依班人做廉價勞工，工廠先成本低

美國國庫回血近了

依啲無制度嘅地方 撚需要professional service 咩

又搵13億人做擋箭牌
天滅中共

14 億人市場好明顯係講緊購買力唔係生產力啦
有9 億人接近0 購買力(尤其係外國貨)

平心而論佢地窮好多

14億？乜你有份咩
咪傻喇
天真嬌

on9，一個商會代表英國？？咁民主黨係咪代表你契爺美國？

支那賤種睇係你住既地方係邊個建設先啦，垃圾

呢20年以黎, 咁多公司係強国損手爛腳咁退出市場
到2020年都過左一半仲講14億人市場

支爆無左資本控制先係真正食左個市場

有冇諗過得罪美國市場

其實14億人只不過係分母大
除非你件產品係人類必須品
否則你14億之中先得100萬買得起
咁做咩唔去目標消費者更加多嘅國家賣？

如果5000元再細分應該仲痴線，睇下強仔仲會唔會publish到出來

遷冊去中國啦你老母

奶共嘅人睇唔到

十乜撚嘢四億市場啫，呢個市場根本從來都唔存在，但就走去奶鞋底，到底幾咁on9先會做

先賢一早已經知道點樣打開支那市場
開架航母落香港， 話支那破壞一國兩制正式收翻香港。摺被單輸一場就足已國家分裂

到時香港自然變翻轉口港

之後已經唔使人教喇

又黎造句：14億人，一人一蚊都______。

同個支共政府有衝突就唔可以繼續同佢做生意？

佢係咪諗多咗，14億人市場，係唔會有你地班外國人份

最有錢嗰1%個年都買N部iPhone(

十幾億人 全部都窮撚

其實政權倒台嗰14 億人又唔會死
之後都可以繼續做生意
為左14億市場瀨人袋底根本就係謬誤

仲14億市場
咩年代說法呀屌你老母
強仔咪講撚左有6億人口月收入1000蚊
佢呢句擺撚到明就係向美國示弱 等UN仲覺得佢係發展中国家
呀你條冚家剷又講返14億市場即係同返UN佢要取消
美英要大大力打落去
好心你就出少句聲啦屌

一個咁窮既國家仲咩14億嘅市場呀
用下個豬腦啦,係都要美國幾億嘅市場啦,收入高咁多

英國嘅沒落就係有HSBC哩類短視、出賣英國利益嘅強國幫兇。

滙豐正仆街

依家完全係當年WTO翻版

當年搵美商會遊說美國政府將人權同商業分開

造就今日更既極權對世界威脅

現在又再次發生同一件事

呢個商會好大機會係中共既統一戰線策略

我都有好多億精蟲
係咪應該問佢哋申請換返啲英國妹返嚟

14億入面實際得1億人(roundup埋廢事煩)消費得起來佬貨
其他13億買返国產牌子食街邊10元8塊既粉面飯喳

鬼佬都信一人一蚊都14億個句廢話

支那9億人冇購買力喎，其實得5億市場

咁撚鍾意人民幣
叫班冚家鏟入籍支國啦

仲咩14億人

商人無祖國
當年美國好多商家 係支持納粹

仲係到發夢

咁咪即係同人講唔好放棄共產黨高級黨員呢個Market
所謂中国Market
只不過係為咗為數十幾二十萬中国共產黨高級黨員服務
啲銀行同商人只係中共啲私家奴才
咁樣出賣自己國家真係好撚戇鳩

中共用依句呃左好多人入去投資左好多年，
之前經濟好d都好多人損手爛腳出黎，何況而家
仲信既一係仲未訓睡，一係別有用心

14億人 4億人咋掛

匯豐都想呃裝修

有6億人月入唔夠1千
咁都算吸引咩
窮撚到閪咁

中國內鬼

呢5年佢地訓著左，仲未訓醒

13億人平均每月二千蚊，有咩巿場呀？

14億嘅幻想

好多檯底收緊錢
分分鐘仲有幾隻高挑白滑、床技超勁嘅支那雞俾佢哋任玩
點會想停？
你睇下肥平點衰就知

"英中貿易協會的主席為匯控（0005）的公共事務主管Sherard Cowper-Coles，而董事會成員包括渣打集團（2888）"

故事完

越南佢哋唔係成日排華嘅咩
仲有南海問題
咁都有得奶？

9億人月入2000以下喎

10億窮人嘅市場？

點解同FB , GOOGLE 一樣.
俾中共玩鳩咗你十幾廿年. 仲有幻想.

不反對裝修通知書 approved

我都係照COPY撐國安法名單
諗唔明越南跟左美國轉頭又支持國安法做乜

非洲豬瘟推左落坑嗰啲豬都唔知幾多隻啊
9億頭支那賤畜？可以利用咁咪利用囉
阻住地球轉咁咪坑殺囉

仲ff講左幾多年要開放市場呀亲

點解係白人唔係黑人
#blm